1K question

Shoot the Answer.
And I don’t want. B.